[理性討論] 依幾日發生的事 可唔可以話香港仍然有法治

可以
唔可以

push

係咪鬼佬官先有法治?

我見D白痴判決, 全部都係黃種判既?

獨立後要將終審改返去英國樞密院

廢事D判決咁易受支那賤國影響

已經無人記得朱經偉同人大釋法

一半半啦，抗爭者一樣判得重，
只可以話仲能夠基本運作。
唯一可以做就儘量拖時間，
有機會恢復返民氣。

雖然好難，繼續努力啦

酷刑變普通襲擊都叫有法治

拖住唔好死盡

等獨立, 一次過restore, 再另加清算賣港賊

逃去外國也不能逃過清算

司法獨立都勉強有

法治就俾警察律政師689打殘曬la

未死都已經半身不遂
至怕一等再無機會，我唔想2025年班人先醒，好似《十年》咁去到埋身先識做野

要做好準備, 一舉成功
我最唔想折損義士

係連登，有所謂義士convict咗，或者調返轉連登仔憎嘅人acquit咗就冇法治架啦

Push

咪玩啦，柒警單野唔係衰影到絕對無事
睇返以胸襲警，朱經偉你就明啦
依家唔係司法機關無事就得
無人搜證，無人檢控單case唔識去到法庭到
依家D狗明玩選擇性檢控
唔係好似柒警斷正都唔檢控
點樣叫有法治呀！

年中幾多人響差館俾人亂打？